車厘妹向大家問好

我好窮

I love u車厘妹

心裏富足就可以

我都愛你

真定假呀，做完高登富婆走黎lihkg富婆

派錢

珍珠都冇咁真🙄

🤓

唔係話唔信你 不過你都知啦 知名會員好易比人冒 有冇辦法證明自己係

無圖無真相

等睇出招

車台萬歲

車厘妹

只要相信就可以 🤗🤗

車厘妹如果你係真嘅想問下你養唔養寵物 我有興趣做

想要咩圖

點解咁夜仲唔訓😔

嫁比我好嗎

留名者每人派一萬ok?

你比錢我呀？😡

Hihi

🤗🤗

我養你啊
唔係你養我

好似仲快過以前hkg+

幾時一齊去食大家食j

咩食j？

暫時少人咪快囉

你咩size？

18cm only

但係高登都好少人

pm

抵死

好心涼

你pm我啦
我訓了
晚安

車下我得唔得啊？未坐過超跑

Hi

16得唔得

你好

銀行戶口 name date LIHKG tag
我就信你

投資移民

係咁宜都有D黑卡相呀 現金相呀咁啦

蝦蝦地

你以前冇咁淫賤
一定係破左🤗

1137都係到

可唔可以收我做契仔

好熱鬧

車厘妹 貼下你啲車車相上黎睇下啦

破d咩 破傷風🙀🙀🙀

我同佢用同一部

你係真車厘妹定假車厘妹
真車厘妹
假車厘妹

車厘妹 有冇玩厭左既有錢佬可以介紹比小妹

車厘妹同車厘龜有無關係

車厘妹bb, 我係你隻兵

真定假
借住十萬黎用下